係選票寫字變廢票係咪會上大電視

？

你有份選特首？

1200人就會。

幾萬人就唔會